- Settings\Geodi.DesktopExplorer veya AppData App Settings\Geodi.DesktopExplorer konumuna atılacak ayar dosyaları GDE üzerinde kullanılır.
- <ClientIP>.json , <ClientUserName>.json  veya <ClientMachineName>.json isimli dosyalar atılırsa Defaukt.json kullanılmaz. İlgili bilgisayar için bu dosyalar kullanılır.
- GDE üzerinde tanımlı json varsa birleştirilebilecek ayarlar birleştirilir. Kalanlar için sunucudaki ayar tercih edilir.
